求$7000-8000 打機list

唔該想問下7000-8000$list
主要打機 睇片 挽warzone gta pubg

等Ps5

挽你老母5p仔

上網搵